---
title: "Promemoria per agosto"
date: 2006-06-29
draft: false
tags: ["ping"]
---

Presentano Leopard, ma questo non significa che il supporto di Tiger cessi.
Usciranno altri update per Tiger anche se hanno presentato Leopard.
Mentre lavorano su Leopard, lavorano contemporaneamente sul primo update per Leopard.